\chapter{Results and Discussion}
\lhead{\emph{Results and Discussion}}

Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Vivamus at
pulvinar nisi. Phasellus hendrerit, diam placerat interdum iaculis,
mauris justo cursus risus, in viverra purus eros at ligula. Ut metus
justo, consequat a tristique posuere, laoreet nec nibh. Etiam et
scelerisque mauris. Phasellus vel massa magna. Ut non neque id tortor
pharetra bibendum vitae sit amet nisi. Duis nec quam quam, sed euismod
justo. Pellentesque eu tellus vitae ante tempus malesuada. Nunc
accumsan, quam in congue consequat, lectus lectus dapibus erat, id
aliquet urna neque at massa. Nulla facilisi. Morbi ullamcorper
eleifend posuere. Donec libero leo, faucibus nec bibendum at, mattis
et urna. Proin consectetur, nunc ut imperdiet lobortis, magna neque
tincidunt lectus, id iaculis nisi justo id nibh. Pellentesque vel sem
in erat vulputate faucibus molestie ut lorem.

\section{A Section}

Quisque tristique urna in lorem laoreet at laoreet quam congue. Donec
dolor turpis, blandit non imperdiet aliquet, blandit et felis. In
lorem nisi, pretium sit amet vestibulum sed, tempus et sem. Proin non
ante turpis. Nulla imperdiet fringilla convallis. Vivamus vel bibendum
nisl. Pellentesque justo lectus, molestie vel luctus sed, lobortis in
libero. Nulla facilisi. Aliquam erat volutpat. Suspendisse vitae nunc
nunc. Sed aliquet est suscipit sapien rhoncus non adipiscing nibh
consequat. Aliquam metus urna, faucibus eu vulputate non, luctus eu
justo.

\subsection{A Subsection}

Donec urna leo, vulputate vitae porta eu, vehicula blandit
libero. Phasellus eget massa et leo condimentum mollis. Nullam
molestie, justo at pellentesque vulputate, sapien velit ornare diam,
nec gravida lacus augue non diam. Integer mattis lacus id libero
ultrices sit amet mollis neque molestie. Integer ut leo eget mi
volutpat congue. Vivamus sodales, turpis id venenatis placerat, tellus
purus adipiscing magna, eu aliquam nibh dolor id nibh. Pellentesque
habitant morbi tristique senectus et netus et malesuada fames ac
turpis egestas. Sed cursus convallis quam nec vehicula. Sed vulputate
neque eget odio fringilla ac sodales urna feugiat.

\section{Another Section}

Phasellus nisi quam, volutpat non ullamcorper eget, congue fringilla
leo. Cras et erat et nibh placerat commodo id ornare est. Nulla
facilisi. Aenean pulvinar scelerisque eros eget interdum. Nunc
pulvinar magna ut felis varius in hendrerit dolor accumsan. Nunc
pellentesque magna quis magna bibendum non laoreet erat
tincidunt. Nulla facilisi.

Duis eget massa sem, gravida interdum ipsum. Nulla nunc nisl,
hendrerit sit amet commodo vel, varius id tellus. Lorem ipsum dolor
sit amet, consectetur adipiscing elit. Nunc ac dolor est. Suspendisse
ultrices tincidunt metus eget accumsan. Nullam facilisis, justo vitae
convallis sollicitudin, eros augue malesuada metus, nec sagittis diam
nibh ut sapien. Duis blandit lectus vitae lorem aliquam nec euismod
nisi volutpat. Vestibulum ornare dictum tortor, at faucibus justo
tempor non. Nulla facilisi. Cras non massa nunc, eget euismod
purus. Nunc metus ipsum, euismod a consectetur vel, hendrerit nec
nunc.

\subsection{Citations}

Example of using BibTex bibliographies and citation system.  The
bibliography is included/generated at the end of the document.  We
show an example of formatting using an APA like style.

If you want to do a normal parenthetical citation of a book or journal article,
(the most common kind) you would just cite the article keys
\parencite{IEEEexample:article_typical1, IEEEexample:conf_typical, IEEEexample:book_typical}.
If you are referencing the author names as part of the discussion, for example,
in the work of \textcite{IEEEexample:article_typical1}, the authors show that an
ultrathin low-temperature channel is possible using Poly-Si.  Another somewhat
common variation is to reference a particular page like
\parencite[p.~99]{IEEEexample:book_typical}.  Or also when you are talking
about an example \parencite[e.g.][p.~22]{IEEEexample:conf_typical}.

The bibliography included in this template is from a standard IEEE publication
latex template.  There are many examples of more atypical citations like
book with editions and and editor \parencite{IEEEexample:book}, a chapter in a
book collection \parencite{IEEEexample:inbook}, or a electronic source with a
url \parencite{IEEEexample:electronhowinfo2}.

One suggestion, now adays I often simply search for an article I need
to reference in Google Scholar.  If you find the reference, Google
Scholar has a link that will give you a BibTex bibliography citation
entry, that you can simply copy and paste into your .bib file, saving
a lot of time and almost always ensuring you get the most accuracte
citation information.

